一人一個公廁/柒中學學生會名

Utopia 相信10間有9間都有

Triangle

7rust

Unique

仲未有Polaris

Oasis

柒rust

TryAndGo(Triangle)

infinity

Zero

呢個好撚型

仲有Fire 毫無美感，Hea撚到
仲要解釋我地既成員好似Fire咁，滿腔熱誠服務大家

PEN15

Special 柒到

諗返起pixel rap嗰度幾型

玫瑰閣 沂水閣

Pioneer

屌 中學回憶

屌我中學都聽過有隊special